如果受強姦威脅用乜武術自保最有效？

假設
1-雙方無武器
2-無路可逃 求救無用
3-自己係米五至米六一百磅普通身材女
4-對方米九二百磅大隻男

問
1-有無得自保（合理可能）
2-如有 用咩方式？立/寢技？ 咩武術好？如巴西柔術可唔可以有效防禦？
3-有無成功例子

關閉你的洞西

踢下面？

利申： 110磅男

扮含, 然後咬斷條J

即刻賴屎喇緊係 男女通殺啊

之後？
都係走唔甩？

佢只想插入

幫佢含撚再咬斷佢條j

完

追住含囉

主動幫佢含 我唔信佢唔含淨插

Reboot埋好唔好

其實呢招無大家想像咁有效
利申：春袋被女女踢經驗無數

你好了解強姦犯

話自己有愛滋

問自保武術
答埋啲屙屎 追撚含 話自己有愛滋.....

得罪講句 全部都係垃圾回覆

金鐘罩

屌你老母你自己前設都一百磅女對二百磅男
乜武術都無用啦，打條毛咩

通常比人強姦都會好驚全身無力反抗唔到 之後先會怪自己點解唔反抗 所以識乜春都無用

小總結：

首先瀨屎先

再黎踢j

然後話幫佢含，咬斷佢條j

最後斯斯然離開

點解寢技無效？

絕子絕孫腳

磅數差太遠 你都要令到佢跌低先出到寢技㗎就算你真係鎖到佢 差距太遠啦解鎖容乜易
利伸:打拳

劈佢個頭落嚟，斬斬斬

係咁出水噴走佢條丁

一磅重十磅力 差距咁遠 男打男都走唔到啦

得罪講句
最有效真係幫想幫佢含然後咬斷佢
我唔信有男人頂得住痛仲追住你

上面既答案係最撚有效，講寢技有無效係多鳩餘，你真係格鬥家既話點打都贏，唔係既話就唔好期待人地講一招半式就可以防狼

宜個situation有啲難答
我覺得靠智取>武力對坑
爭取空檔時間逃脫會比較好
武術我諗詠春掛，或者擒拿術
有啲航空公司都會叫空姐學下詠春旁身

除左咬J踢袋，當然，講到強姦既情況，不斷掙扎、有乜咬乜、頭撞、扯頭髮、週圍喪抓，乜都要出齊喇，講格鬥技防狼係好誤導人

睇漫畫話過自己係弱勢既話第一時間一定要睇下周圍可以用黎當武器拎黎既野用,如果好似呢個情況身體狀況咁懸殊既話話之你識mma鎖到佢又點?大力過你咁多一野fing撚開你啦,又冇得走,比你曉飛都冇撚用

幫男人除褲話幫佢含，跟住即刻跑走

哩個最有用

獸化自己

就算有你班女咪又係拍辛苦唔撚練
真係學兩學就咁易打贏咩屌

你個假設根本係絕境 正經方法真係唔可行

認真
如果周圍無嘢可以拎嚟做武器
自己又唔識用魔法
你都係叫佢細力啲仲好啦

武術只係拉近體型既差距
如果差100磅 完全可以大石壓死蟹

縮陰一野夾斷佢

逆思維想法
如果你同佢講
嚟啦 快啲啦 我好想要呀 我好痕呀 呢啲說話
會唔會嚇怕佢自己走？

我係話在座咁多位

獸化vs硬化

見你係絲打先傳授你呢套無視磅數嘅終極防狼術賜酒啦

踢袋唔中，嬲起上黎，變左女女女殺。

重量級戰敗強姦犯

咪係,條問題都鳩既,體型係弱勢仲要向武力方向行

咁仲算唔算強姦

Kimura Lock。完

學到嘢

或者關節技真係有用
但係個問題係，你點樣攞一個高你兩個頭而且重你一倍既大隻仔個手?

我嘗試認真答你

如果遇到一個咁既對手，你要同自己講，唔好硬碰硬，唔好驚。只要你驚，或者同佢鬥力搞到自己肌肉疲勞，你就馬上輸。

人既身體有好多弱點，其中手指、鳩同埋眼球係唔使點用力或者技術就可以重創到，如果你可以把握機會扭傷佢手指，咁你應該就冇事，除非佢決心大到忍痛姦人。

如果扭唔到手指，咁你應該已經比佢推跌左。一個強姦犯要順利姦人，就要用身體壓住對方，呢個時候眼球會接近你，係其中一個機會，不過你要係雙手比人控制住之前插。

當你比人壓緊既時候，就唔可以理硬碰硬呢件事，盡全力訓側個人，強姦犯應該唔會完全貼住你個身，你同佢之間應該會有少少空間，比你用力。

之後就無劇本跟，但記住集中精神搵弱點打，強姦犯唔係同你有仇，唔會想兩敗俱傷，只要你整得痛佢，佢應該就會收手。

補充：頸都係一個一百磅標準身型女性可以攻擊既目標，握個拳頭但係突少少中指關節，一野打落去

做左佢條女咪唔算姦

多謝你嘅回覆
就係等你哩啲專家解答
希望多啲女仔知道如何自保

你只係期待一個懶勁但係無用既答案

佢話:咁啱既，我都有

用腳鎖斷人隻手啦
應該痛到起唔返身

台灣女作家就係咁諗，好慘

扭蛋再扯落地

爆合桃

米九二百磅大隻男洗撚強姦
d女排住隊俾佢屌啦

女user唔好亂試，只作參考

插眼，撞佢手臂關節都應該得

好難講既,強姦既快感同做愛又唔同
等於D有錢人鍾意偷野

戇鳩
你跟住做就死得嚕,你得一次機會,hit佢唔中,一百磅女仔比你hit中都無力,佢無事既話你死得仲甘

認真 100磅仲要得米5 米6女仔 隨時連3 40kg力都打唔到出黎
對住個高佢3 40cm 重一倍既大隻男磅數仲要差咁多
仲有咩武術可言 自保唔係無可能
不過實係陰招 務求一擊即中 唔中就等收皮
踢春袋我諗最實制
插眼難d 除左會比人控制雙手之外
高度差咁多畀你伸直隻手都未必插中佢眼

除左陰招冇方法

男朋友有教我比人幾招防身，
佢就住既話，係出到招
但佢一認真黎，根本唔夠大力同快

有個男性朋友都有教我比人捉住隻手點甩手，
佢教我個陣又係就住我，
練左幾次先甩到
但搵男朋友練，佢捉到勁實根本甩唔到

最後佢叫我打春袋算

打電話問功夫

即刻瀨屎,佢就扯唔起

依家係反抗強姦，唔係要一招擊殺，洗乜一擊即中？唔通你比人強姦/雞姦，一拳打唔走對方，你就訓低乖乖等人插？

要反抗就梗係不斷掙扎，踢袋一野唔中就再不斷踢，無力踢就乜都咬、乜都抓、週身郁，如果真係乜都做晒都反抗唔到，咁先係無辦法

講插眼係戇鳩既，眼既範圍咁細，無鍛練過既人點做到防不勝防咁一出手就插中？就算定响度比你插，你對插眼無概念既話，九成用食指中指V字手勢咁插，女仔手無力，唔計指甲既話殺傷力都有限

插眼
反手插鼻再勾
立即打電話報警 開speaker mode

緊係捉撚住佢頭再用手指公插落去，無人叫你慢慢對準插
眼算係人體其中一個最脆弱部位

除非你成日sparring, 唔係咩教你咩技都無用
強姦就係好出奇不意，到時你唔會做到你學嘅野，好似新手上台打，咩都做唔翻出黎，不如踢袋加大叫嚇走佢

入佢中路

連登冇女仔

米5,6既女仔捉住一個米9既頭?體重仲要差2倍
你肯定?

其實我自己都成日比重過自己既人壓住，經驗同我講持續咁亂郁幾秒鐘就力竭
如果你本身體力

如果你本身體力已經唔夠人多，仲不停浪費，其實只係自取滅亡

踢春袋
鏈住春袋,即時反客為主

me 竟然是個boy

膝撞

自保方法（排名不分先後）：扯頭髪，插眼．踢春袋，捉手指關節，插耳仔，插鼻孔，咬任何一個地方，帶防狼噴霧、電槍、警報器

最佳方法：跑得快、唔好行人少的路、少行夜路。

基本上武術如果唔係日日練練到反射動作的地步係冇用的。所以記得人體邊個部分是弱點更重要，建議不妨多加練習。

都要搏一搏架啦，唔係點姐

可能講得誇張咗
你當係個男係一米七
會點反抗

你個「搏一搏」講到好神喎，「梗係」乜乜物物⋯，「梗係」捉撚住個頭，「再」用手指公插眼，但係講到插眼專家咁原來只係搏一搏⋯

落妝

咬j唔係會比人轉返頭指控謀殺/誤殺咩

明明比人強姦係受害者無啦啦因為咁既遭遇要坐監

認真 唔好著得咁暴露

紅毛泥封閪

你都on9咁你有咩好答案呀

見到前面有人講咩咬JJ
其實男人最脆弱係睪丸

曾經係有個男人比佢老婆掐春袋 掐到死咗

你除衫咪得，見到你啲車軚就知難對付過鐵布衫啦

你照下塊鏡先

唱今天我

話佢係矮柒毒連登仔侮辱佢 等佢自己收皮

以色列搏擊術

降龍十八掌

自衛術好多時等於自殺術，技術唔完整而且要某些條件先做到
所以重點就係學習一個完整武術系統，唔係個別招式或手段，令你整體戰鬥力高過對方，又應付到唔同情況

我認為呢個case巴西柔術係最好
鬥拳腳靠爆炸力，女仔好難鬥贏男仔
但地戰打法同技巧就唔使鬥呢啲，減少雙方體型同力量差距，真正以弱勝強
同埋話女唔夠力takedown男，而家係防狼，唔係打mma，佢想搞你會主動落地，除非佢玩企住屌，咁你咪瞓低等佢落嚟俾你鎖

當然可以練埋比賽禁招、撩陰插眼、自衛術、拳腳等等

應付企喺度俾人捉衫捉手就推介合氣道，差不多唔駛用力，適合女仔學

* 以上指避無可避情況，武術只係提高逃走成功率，女士提高警覺避免性侵陷阱，先係最佳防狼方法